\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Gertrud, das Mammut}
\index[in]{Ich fand im letzten Urlaub}
\index[vw]{Wölflinge!Gertrud, das Mammut}
\index[vw]{Wölflinge!Ich fand im letzten Urlaub}


\beginsong{Gertrud, das Mammut}[]
\begin{small}
\vspace{-0.3cm}
\beginverse 
1. Ich f\chord{C}and im letzten Urlaub am Pol\chord{F}arkreis,  \\
ein s\chord{d}onderbar geformtes Stück Pol\chord{G}areis. \\
Der E\chord{e}isblock sah fast wie ein Mammut \chord{a}aus \\
und d\chord{e}arum nahm ich ihn auch mit nach H\chord{a}aus. \\
Nach e\chord{C}in paar Tagen war er abget\chord{F}aut und m\chord{d}ich hat ein Mammut angesch\chord{G}aut. \\
Ein kl\chord{e}eines Vieh mit zotteligem H\chord{a}aar, das s\chord{F}eit der Eiszeit t\chord{G}iefgefrohren w\chord{C}ar. \\
Ref.: /: G\chord{C}ertrud, G\chord{G}ertrud, G\chord{C}ertrud, das M\chord{F}ammut \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ war v\chord{C}iele Tausend Jahre lang all\chord{G}ein. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ G\chord{C}ertrud, G\chord{G}ertrud, G\chord{C}ertrud, das M\chord{F}ammut \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ w\chord{C}ollte aber nicht alleine s\chord{G}ein. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ich m\chord{a}ochte sie, sie mochte mich, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ doch w\chord{F}eiter ging die Freundschaft nicht, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ weil G\chord{C}ertrud, G\chord{G}ertrud, G\chord{C}ertrud ein M\chord{F}ammut \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ und \chord{C}ich kein M\chord{G}ammut w\chord{C}ar. :/ \\
\endverse
\vspace{-0.3cm}
\beginverse
2. Was m\chord{C}acht ein Kavalier, wenn er ein T\chord{F}ier mag, \\
er g\chord{d}eht mit seinem Tierchen in den T\chord{G}ierpark \\
und s\chord{e}ucht ihm ein gemütliches Zuh\chord{a}aus \\
und m\chord{e}öglichst einen schönen Partner \chord{a}aus. \\
Mein M\chord{C}ammut zog es zu den Elefant\chord{F}en, \\
das s\chord{d}ind ja schließlich seine Artverwandt\chord{G}en. \\
Da g\chord{e}eht es Gertrud ausgesprochen g\chord{a}ut, sie kr\chord{F}iegt demnächst ein kl\chord{G}eines Elem\chord{C}ut! \\
\endverse
\end{small}
%\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: J.C. Seelenmeyer\\
Weise: U. Krüger
\end{angaben}
